其實講真 入到asso hd 已經好勁

多數話asso hd唔勁個D
都係無asso hd既人
一味就係到話咩入唔到大學正垃圾
中學同asso學習模式唔同，同一個人已經可以係gpa3.8同22222既分別
依加統計數據 入到大學係頭20%左右
換番做錢計 基本上asso hd =香港既中產級數 應該坐底有三四百萬
去到found dip左右既人思想已經好成熟
唔係話實力高過對手就一定高分(自問5**實力 間唔中做pastapaper都會覺得其實幾難)
可以話非常接近大學生
去到asso gpa 2.5同3.8既能力差距其實係好少好少好少 基本上55波
可能3.8既心情差少少已經c左
講真連登我諗入面有大學學歷既百份比連10%都唔知有冇
asso hd咁都唔叫勁 我真係唔知咩叫勁 唔通下下要上到劍橋哈佛叫勁?

今次勉強咗啲

以事論事

Ching ho ball

3.8上到大學
2.5上唔到
差少少？

me totally agger with u

啱呀

幾時都係讀asso先至係醒目仔

Cu engine

醫科son又想串人(╥﹏╥)

核子係HKU =.=

2.5同3.8差少少

好似是後門狗黎

禾cu 架

1 take 入cu nuclear Sorry

事實上一定唔只咁小
連登user普遍學歷水平都係專上教育以上
00後唔計啦

啲大學生唔敢去asso hd證明自己

00後唔計玩曬la 00後係咪會然先

第一批00 後今年先考DSE

大學生包唔包走後門狗